有無人考過AP考試

小弟收到一個offer要我中文合格
可惜我淨係報得切AP中文考試
不過AP又好少資料
想知呢個考試易唔易過3

易到仆街

asshole仔

Asshole仔盲既都升到u喇

巴打考過？

係唔係一定要用拼音考？

咩ap啊
係咪考router點set ap啊

多謝花式幫推

無考中文 其他有 5月頭開始

我無記錯deadline 係3月10號

屌AP唔係比外國人考架咩

香港人考外國人既中文考試都驚
等於叫個鬼佬考IELTS唔識

好似個個都考gce
無人考過AP
搞到好驚係伏

多謝巴打
我已經報左
有無途徑搵下啲past paper

咩exam黎架

Authorized Person 認可人士？
勁
我都想考到

College board 有

有無巴絲一齊5月4號考

無人考中文

點解asso要考中文

聽講3大要求班asshole仔中文要有lv3或其他相等資格先肯收
你條asshole仔連呢啲野咁都唔g

igcse

連登有無愛⋯⋯

你 ?

Asso 仔都想努力上返大學
點解要笑我⋯⋯

考過ap calculus bc

係咪用拼音考
份卷簡單嗎

係咪 advanced placement ? 未考過中文，中五考過 microeconomics macroeconomics ，易到仆街

攞幾分
多謝巴打提供

邊年考？

See pp 啦

岩岩睇左眼，題目好直接，但範圍好似都幾廣，有埋philips curve個d

Btw 香港考唔洗打字咩？

要用拼音打字
好想知會唔會有滑鼠

你條asso仔咪撚屈鳩我係asso

點解你可以咁好人
好多謝你

以為係Authorized Person, 出返去先

無考中文喎

有其他問題可以試下答嘅

你前排玩asshole玩到屎眼流血
仲想抵賴

我個frd都要考ap，幫樓主推

好想知會唔會有滑鼠
如果唔識就可以copy篇文啲字用

好似11年考 攞5，我仲記得係向富豪東方酒店考
Btw 你講得啱，佢範圍係廣但真係問得好直接。所以你温哂佢本書就得 DSE 難好多。

AP有書架咩

有

考calculus 前一晚先睇sample paper，然後第二日考發現佢返炒好多

所以樓主記住做pp